Carousell都有J圖

係咪送1q

CLS

痴撚線

哇屌，好想買

禁都好J，話題完結

露毛

有件麥巴比飛晒釘

飛釘

癡撚線

加錢扑埋得唔得

$600可小議 啪啪著過兩次 瞓教著過兩三次 無著過出街的 98%新

咪有精係上面

btw個價錢應該係1q

同賣未洗底褲有咩分別

想看更多照片嗎？快私訊賣家喔！

有冇人去問

條女對波好細

痴撚線
毛都露埋

宣傳手法層出不窮

可能真係賣春，唔係賣衫

係咪個男既想賣件衫
就放ex既舊相黎扮女人賣衫